黑鮑算唔算工傷？

如題 有冇得向顧主索償？

自顧

職業病
老江湖先有

佢係 Dr. reborn reborn 出黎嘅產品